اسعار تقفز تفاول كاله طاقه دوليه قفزت اسعار تداولات بيانات كاله طاقه دوليه مساهمه انتاج برفع اسعار بحلول ساعه بتوقيت موسكو بتوقيت غرينيتش ارتفع برميل عالمي مزيج برنت بنسبه بمقدار سنتا ليصل دولار برميل امريكي خفيف بنسبه بمقدار سنتا ليبلغ دولار قالت وكاله تقري شهري يتطلعون استعاده تواز رساله موضحه اصلت اوبك التزام باتفاق انتاج تشهد عجزا قدره برميل يوميا سيدفع اسعار صعود ناديجدا انيوتينا 